其實林病亂鳩咁突襲唔同區既目的好明顯

就係明知無可能短期內做到歸零.
但又要向支那交代.
就打算亂鳩咁係唔同區求鳩其封, 逼人做檢測.
分分鐘來緊18區都會夾硬搵D地方來封區.
之後對支那/ 對外傳媒就玩文字遊戲.
每個地方做返幾百人, 做完檢驗就話: "全港18區" 我地都突襲檢查. 成續好好.
全港18區突擊檢查都歸零.

至於擾民? 你死你事啦.....

補充, 好明顯係交功課.
不過份功課所有成本係由市民來承擔.

最重要都係有班人會出嚟歸究所有責任係巿民/「防疫撚」嘅錯

即係同維持治安一樣，治安差咗，就做大龍鳳，扮高調巡查，安排拉幾檔黃賭毒交差、影相見報。

我覺得係直線倒水比中國
封一個區驗幾千人
二百蚊一劑就一次幾十萬一個區
又可以比狗呃OT

跟本就係復仇 玩be water玩得咁開心
林鄭都而家玩番be water玩尻大家

當然啦. 除左哩D.
仲有擴大狗權. 依家已經打開口牌話唔應門可以爆門.
到時想拉人想搜人屋, 就借封一條村, 封某一棟大廈.
再爆你門.
下? 我抗疫wor. 唔係打壓自由.

佢好心急“破零”，封區一日比一日多

agger 根本當打機咁 每日就求其封幾區撚鳩香港人

佢已經唔理好醜, 只要係d"零"就得. 來俾習大大睇.
如果唔係習狗真係搵狗輪佢

又可以攞埋口水，百利無一害

蒙上騙下，乃政權鞏固嘅基石。

政府賤種最叻 do something 扮做嘢
呢啲咁嘅橋, 求其一個打工仔都諗出, 成班官圍埋一個月攞幾佰萬人工諗啲咁嘅嘢🤭

練緊封嘢

我估對住林鄭依D人
就算有意見比佢9成會ban柒你

柒婆已經走火入魔
習總都控制唔到佢

武肺黎到香港冇左潛伏期，2日有結果

想玩鳩香港人咋嘛

咪派返好多野食俾基層囉

抗疫功就係港府統籌／中央指導有功，
抗疫失敗就係市民唔夠自律，唔夠配合。

無撚錯 ching 心水清

明明已經打緊開口牌搞香港人仲有人覺得政府係真係想搞疫情，仲幫政府搵漏洞真係好蠢

跟本係演習

有咁人力物力不如追蹤好密切接觸者仲好 住得近就一定多接觸咩 根本連隔離屋姓咩都唔知

大把打工仔見同事仲多過屋企人

呂樂做大龍鳳都冇佢咁求其